牛皮癣治不好西医激素是原因

伴随压力、环境不断加剧,牛皮癣这种慢性皮肤病正在不断的影响着人们的身体健康,并且正呈年轻化、低龄化方向发展,其治疗难度大,易复发一直困扰着患者,那么牛皮癣为什么治不好呢?专家表示西医激素治疗和中医凉血败毒都是造成牛皮癣久治不愈的原因.西医激素治疗的特点是见效快,快在很短的时间内消除患者的症状,但是西药的成分主要是激素、重金属等有害成分,作用机理是以抑制表皮组织生成为主,以缓解症状为治疗目的的方法,对患者诱发牛皮癣的深层原因,内在病理不进行深究,为此西医治疗牛皮癣本质上还是一种治标不治本的方法,无法达到牛皮癣治愈的目的,这也是患者久治不愈的根本原因,为此专家建议患者采用效果更好,更佳人性化的治疗方法.更多知识: